香港人唔好再賴屋企人唔比追夢啦🤮

你睇下冰島 ， 大部分業餘踢波炸 ，都入到世盃 ，和埋亞軍庭呀

唔好人人話要追買樓 就追去買樓la

咁就一世嫁啦

港豬

無錯, 日日落街練波, 去gym 操體能, 總有一日可以拎到世界盃..

樓豬港隊 有晒說服力

咩呀

香港班足球員一直都當踢波係parttime

利申：足球水平同練波時間反推論

岩 ，就算唔得 身體都起碼健康過人

香港人既夢又唔係要打世界盃
而家有樓收租安安穩穩過一世

其實香港咁多人衝讀書 ，你好難做到龍頭

點解唔行第二條路 ，人少但有機會做龍頭

唔洗供到60歲已經偷笑 重收租

樓奴

G持 ox子

要返工 不了

哥哥

人生好短 ，由其運動員

12-35歲 係成為運動員既黃金時期 ， 但香港12-21歲就趕住讀書 ，21-35歲就扮工

去到40歲先後悔想去追番夢 好多人係咁

咁易做到就唔係夢啦ON9

綠箭

其實唔係冇機，日日go gym操一個鐘腳，再踢一個鐘街波，好難唔勁，上英甲應該冇問題

20個比家庭逼害既負皮左

你真係當英甲廢

足球呢皮野真係難 ，就算你個人 幾勁都好 ，你夾唔到隊波都係冇人要你